華為創辦人屋企人唔用華為

頭先CCTVB新聞聽到，唔知有無聽錯，華為創辦人屋企無人用華為，創辦人仲會送蘋果電腦比仔女，話咩愛華為唔一定要用華為

賣煙個班人自己都唔會食，好合理

有咩問題
大把支那賤畜愛中國都唔住中國

層豆腐渣樓你有份起既 你會唔會買黎住阿

用下腦啦
你幾何見賣白粉既要自己屋企人食白粉
梗係賣比其他人 仲話好好食tim

毒販都唔吸毒架啦

心照啦
用蘋果 美國政府都check你唔到
如果用華為

做矯視個班載眼鏡

用華為先愛國

iPhone X max

領導人親屬都外國國藉啦
好合理喎

孟晚舟，不要跑
馬路如虎口

華為打手不願面對

市場供求啫 佢地唔食邊有我地 係佢地自己衰

華為：d粉好好味，好high，吸二啖試下啦

刁帝個女都拎綠卡啦

一樣道理

食煙唔出奇，但賣鴉片班人唔會食鴉片

哎唔知啊，我唔想知啊。做生意姐講供求架，有人買咪有人賣囉。

下次溝老鼠藥毒死班冚家剷

又一個用iPhone 撐美為

門徒

習種屋企人都唔係中国人啦

支持從今天開始

呢個真 有親戚賣酒 不過完全唔飲酒

《環球時報》總編胡錫進 表示自己用了蘋果手機大約 9 年，今天改用華為，並非認為要抵制蘋果，蘋果公司對中國發展有作出貢獻，中國的蘋果支持者亦有權繼續決定用哪款手機，但在華為被美國動用國家權力全面打壓的時候，他以換手機表達對華為的支持；但同時他的舊蘋果手機都不會丟棄，而是變成「輔助手機」，他支持華為的情感「不是激烈而零和的」

我唔知呀我唔知呀

賣白粉都唔會帶白粉番屋企比仔女食啦

我唔信
佢一定問人借嘅

賣白粉都唔會自己食啦 有冇睇過門徒

東：

劉德華@門徒

香港高官仔女全部外國讀書
一樣道理

華為讚助

做咩咁燥姐

你個比喻唔多啱
係品牌vs品牌
唔係產品vs產品

之係唔食漫x路
食其他

知己知彼百戰百勝 你地識條春咩 唔用蘋果野點知蘋果能力去到邊

美國政府check你唔到？
冇聽過稜鏡計劃?

支那高官D仔女都唔係支那住啦

係咪得香港班白痴先用華為？

正on9

唔用華為唔出奇

用華為反而值得做新聞

冇問題
賣咖啡都唔一定飲咖啡

交通規則腰遵守
安全第一 砵砵 man唱鳩

向太話 認真 你就輸了

賣白粉嘅自己係唔會食架

非常正常 蚹蛤蟈蜻

支共ban apple咪用囉

真係愛國愛黨個班憤青盲毛全部都係低學歷無文化未開發嘅鄉下佬

想問孟小姐係咪已經放咗？

咪臭係

啱吖，黑社會龍頭都唔會俾自己個仔入黑社會啦

好正常

賣白粉班撚樣都唔會比屋企人食白粉

任正非成家可能日日屌尻習近平

反了

喺微博串鳩向太 驚唔驚俾人call馬斬全家

我話你知呀 啲死老同扮晒死狗吊起癮上黎咩野做唔出咩野講唔出呀 你唔好痴埋去添呀 咪一間以為你害左佢咁
根本就係佢地自己衰 佢唔食 佢唔食 我地冇野做架喎
炆咩姐 我冇炆呀 根本就係佢地自己衰

何生唔賭錢

唔飲酒定義係點，真係滴酒不沾？
如果識得點到即止，飲少少冇壞嘅

因為華為機有監控野囉

身為中國權貴一定係用西方標準去睇自己

愛國主義係for盲毛用

手機滿城風雨

遲d逃犯條例過左共產黨要香港每人都要買一部華為以示愛國，唔係拉9晒你地

賣核彈又自己用核彈咩

之前出ip7 +個陣, gay cook 用新機影張炒晒既相上Twitter , 仲要比人知係用新機影，一樣冇問題。

依家屎為CEO 周圍同人講自己屋企人都唔用屎為，好心啦 。智障冇極限

何鴻燊一家都唔賭啦

真係完全唔飲
佢賣酒主要都係靠返D客既FEEDBACK來介紹

不是老胡受不了輿論批評我用蘋果手機發挺華為帖子

而是出於支持華為的天然願望

其實佢篇野都算得體

求其9up下就當做咗嘢

內地親戚養雞種菜都係分兩批，一啲係比自己食，一啲係俾街外人食，人人都係咁，只係我哋唔知嘅啫

愛國呢家野 掛係嘴邊成日講就得架啦

愛國唔一定要住中國
愛華為唔一定要用華為
係其他國家就唔make sense既 但係中國就一定好make sense

賣白粉只是盤生意
愛国只是盤生意

愛中國用華為， 但人地成家都係us passport , 所以用apple 野好正常

but 咁啱睇到笑撚埋右

昆哥
千其唔好信佢地講嘢啊

支持黨
支持華為
以後只會用華為手機

（此訊息由htc u11發送）

用華為唔洗比電話費？

ifan bb 又拎黎打飛機

支那狗用其他產品，目的係偷科技
都係愛支那既表現

又真係你岩喎

好難理解

一部會偷你個人資料 侵犯你私隱嘅電話唔係電話界嘅垃圾？

華為係歐洲真係好普及
華為手機零件係外國貨
加上國家支持壓成本所以性價比高
係實用為上既歐洲市場好好賣

反還反睇番market share屎為的確係歐洲好賣得

合理,佢知D個人資料會比人監察
自己點會用

成個強国国家比錢, 再平都仲得

笑到仆街, 中國人就係口不對心

錯手

兩套都有古天樂

對件product有夠深了解先唔會用佢
D白痴先當佢寶